福建幫企圖亂港令我諗到一個有可能令中國陷入內亂危機嘅可能性...！！

黎緊8月8號同11號有傳福建幫號召咗好多鄉親喺福建落黎香港
我真係好驚佢地亂咁斬會傷及啲廣州/廈門/成都etc.鄉下嘅香港街坊

如果都時真係出意外
求吓各位真係千祈唔好去微博叫佢地去福建有仇報仇
千祈唔好喺啲鄉親wechat group鬧福建人借機斬其他省份嘅同胞
仇恨只會愈滾愈大
中國大亂就會搞到香港政府同警察都亂架喇

p.s.記得唔好用啲太簡單嘅tag例如 #廣州 #重慶 搞到人地到時咩tag都禁哂

仲有我知琴日明明根本冇黑衫去北角
但啲親戚group都亂傳話黑衫匿埋咗喺邊度搞事
各位11號絕對唔好有樣學樣啊 中國會大亂架

好驚香港令中國開始各個省份互片

中國已經全力阻止緊依樣野發生架喇
各位唔好令佢變成現實啊

中國人政府就唔敢反抗
但省份互片 人民鬥人民會點冇人知
唔好分化佢地啊

好似太多紅色大字好難睇

來源?

和理非話唔夠膽講光復香港時代革命
咁11號搞完分化之後再下一個禮拜遊行轉嗌口號
嗌吓福建獨立 廣州獨立 上海獨立 千錯萬錯都係北京錯
咁樣會唔會令中國更加危險

香港潮州人多

你講福建人11號黎香港嘅source?
出面好多post有講
你搵唔到我再補俾你

好驚福建人斬傷潮州人

潮洲人又可能打傷返福建人

繼續推

［廣傳］福建人特等搭高鐵落嚟香港打示威者

共9 放支那幫, 可能引起內戰, 人民鬥人民, 攪大左 好難收拾

好驚

睇返地理位置
日本人臺灣人嘅祖先好可能都係從中國土地出走
獨立建國嘅閩南人
姐係閩南人基因入面根本就充滿獨立思想

應該同福建朋友坐低傾下,福獨嘅可能性